9月13日 中秋節

仲有1個月就中秋
隔離post見到全港罷消費
大家仲買唔買月餅?